就算你點搵我攝時間都好…

哪怕得一秒時間同你相處
儘管你點搵我攝時間都好
我都繼續犯賤落去鐘意你

其實好唔開心，純粹上黎叫春

有無人有一樣經歷可以分享

一諗佢搵你係攝時間，即刻唔想點答佢，但個心仲係好開心....真係好鬼矛盾啊！

我寧願佢繼續搵我攝時間
都唔想再見唔到佢...

明知佢悶到仆街先至會搵你
但又唔捨得已讀佢

自從我畢左業就好少見到佢
對上見佢已經幾個禮拜前送佢入camp嘅事

攝時間